助英軍再闖高峰 ,太陽報：卡尼將獲授勳

英格蘭28年來再一次打入世界盃四強，身為隊長的哈利卡尼居功至偉。英國《太陽報》報道，身為應屆世盃神射手的他即將獲英女皇親自頒授OBE勳銜，另英軍領隊修夫基亦在授勳名單之中。
報道指，卡尼以及修夫基已得悉即將獲授勳，但要三緘其口不能透露半點消息。卡尼的友人則指，卡尼得知消息之後非常興奮：「對於即將前往白金漢宮，卡尼受寵若驚，並且十分興奮。」卡尼俄羅斯世盃有出色的表現，更以六個入球獲封神射手，更有希望與碧咸、林伯特等英軍傳奇並列，獲得OBE勳銜的榮譽。

一次英超都未拎過就高過我地傳奇隊長MBE謝垃特?

雖然好似好-6，但係你見到「幫英格蘭28年黎再次入世界盃4強」又好似合情合理。

已經勁過朗尼 奧雲

OBE都claim到

世界盃四強喎

其他球員冇份落場、出力嘅？

痴撚線 有睇波都知MVP係rashford
lingard同young都至少有個MBE

朗尼正常應該會有掛？ 可能要佢退役後先授勲。

憑咩

刷入球都有

咁都有...

謝拉特都有個MBE，朗尼成就高過謝4。

英國係唔會授勳雞蟲同25仔的

Niggar學咩人拎獎

世界盃英格蘭勁爆人氣王麥佳亞呢

Harry claim

路過都有波入

皇室要捧佢

你話史達寧都講得通

一係就成隊啦
入幾球十二碼就有

教練功勞》》》Harry Claim

睇錯卡雲尼

但要三緘其口不能透露半點消息